強烈要求狗屋加設cctv 及公開以證無打被捕人士

強烈要求狗屋加設cctv 及公開以證無打被捕人士

無做過就公開

唔公開即係有做

無數女手足被輪姦，被性虐待
我相信佢有無cctv都改變唔到呢個事實